{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75901&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용원 브라운도트 시그니처 호텔 신항만점"
    },
    "text": "GRAND OPEN 0月レビューイベントで現在の宿をご紹介します。 駐車場は地下駐車場で、計33台まで駐車可能です。 また、近くの空き地で無料駐車を利用できます。 周辺情報では釜山新港国際ターミナルまで2kmで車で2分の距離で、釜山新港湾コンテナ埠頭までは0.5kmで車で2分の距離です。 また、釜山まで2kmで車で3分の距離、鎮海市外バスターミナルまでは6kmで車で5分の距離、鎮海京和駅までは5kmで車で5分の距離、鎮海までは3.5kmで車で5分の距離です。 追加案内事項としては、すべての宿泊客に無料の朝食を提供しています。 朝食は2階のラウンジで午前7時から9時まで提供され、簡単朝食と韓国料理朝食で構成されています。 簡単朝食にはカップラーメン、シリアル、牛乳、コーヒー、トーストが提供され、韓国料理朝食は火曜日から金曜日まで運営され、ご飯、スープ、おかずの3種類が提供されます。 ただし、祝日と祝日には韓国料理の朝食が提供されません。 これ以外の情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "地下駐車場で計33台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに無料の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、近くの空き地で無料駐車を利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山新港国際ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "釜山新港国際ターミナルまで2kmで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山新港湾コンテナ埠頭までの距離は何キロですか？",
            "answer": "釜山新港湾コンテナ埠頭までは0.5kmで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山までの距離は何キロですか？",
            "answer": "釜山まで2kmで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海市外バスターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "鎮海市外バスターミナルまでは6kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海京和駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "鎮海京和駅までは5kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "鎮海までの距離は何キロですか？",
            "answer": "鎮海までは3.5kmで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のラウンジで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の種類は何がありますか？",
            "answer": "簡単朝食と韓国料理朝食の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "簡単朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "簡単朝食にはカップラーメン、シリアル、牛乳、コーヒー、トーストが提供されます。"
        },
        {
            "question": "韓国料理朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "火曜日から金曜日まで韓国料理朝食が提供され、ご飯、スープ、おかずの3種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "祝日や祝日にも韓国料理朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、祝日と祝日には韓国料理の朝食は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 451
    }
}